其實香港真係遍地黃金

新年係旺角賣下垃圾
大把港豬買

以為入嚟會見到屎圖，準備屌樓主老母

認真po
檔檔有人龍

以為你又講 backup佬

大把支那乞衣 黎香港行乞你就明

最on9 係有人助長

金光遍地牆上都有 因乜嘢事

開心姐

岩呀
琴日同個客講新年快樂
又簽多兩張人壽

Ho ball

好失望諗住有屎圖睇